梁美芬：贈慶警確診有機會構成中傷 二次創作歌曲等收律師信

【武漢肺炎】網民贈慶警確診 梁美芬：點解疫情咁嚴重，啲人仲可以咁冇品德

獨媒報導：

對於有網民在網上留言「贈慶」有警員確診武漢肺炎。梁美芬指﹐目前已收到7至8宗投訴個案，並質疑「點解依家疫情咁嚴重，啲人仲可以咁冇品德」，促請平機會立即作出行動處理個案。

她之後又「警告」，於網上轉發有關言論亦有機會構成中傷，自己亦會要求有關人士主動將諷刺歌曲下架，並向相關播放平台作出投訴，「希望唔好等收到律師信先識下架啦。」

唔開聲無人知佢係傻閪

你都係捉老鼠啦啊芬

我好撚驚啊

成個社會嘅氣氛都反政府管治反黑警，再咁落去根本管治唔到，穆迪都因為咁睇港共唔起，所以對家先咁驚呢類文宣

咪睇下平機會夠唔夠人手 對住幾十萬人開case 囉

好驚呀

三萬，thanks

我係要講，吹咩

平機會我呀嫲都做得unun腳

識唔識架 一個團體點告人誹謗

聽唔到呀？再講多次！

黑警死全家
三萬都不能少
部隊宿舍成為下個淘大
30000黑警快見毛主席

咁有人死左叫開香檳既警察捉左未?

幾時開始諷刺等於中傷

咁呢2條撚樣呢？

開心都唔撚得？

散仔協會申請禁制令囉，紅官無嘢做唔到

個疫情咪因為支那唔肯封關搞到咁嚴重囉

咁，你呀媽大減價益你呀爸
又點睇。儍芬。

好撚驚呀屌

三萬，死全家！送多隻老鼠，一齊死！

祝黑警斷手斷腳死全家都冇咁大反應

重有消委會

怕大家唔清楚，我轉發多一次

好撚驚呀，即刻去鼠王芬個page嗰度轉發歌曲先

告到就告啦，當人細路咩，靠嚇就得?

三萬，thanks

三萬零一隻thx
嗰一隻係你啊鼠王芬

你會唔會同支那人講品德呀 都戇撚柒鳩嘅

錯啦
佢開唔開聲大家都知佢係傻閪

黑警抵死，全家中肺炎，拉我呀笨

三萬Thx 全中

Dllm

黑警死全家
家庭團聚嘅意思實在是一件好事
毛主席一時代表中國香港警察 畫毛主席同屬一個民族要同為炎黃子孫沒有一家團聚之義也是一件好事

俾幾舊水就可以出封律師信啦，告唔告到又係一回事

三萬thx

好撚驚呀屌鼠王芬

因為而家發覺成個社會都自發咁為黑警岀事而高興

我就係咁去佢fb留言笑班狗既
吹咩

On9 黑警死全家
梁美芬死全家

三萬黑警死全家，香港人會笑哈哈

疫情咁嚴重仲唔支持封關？
鼠王芬個腦真係細撚過老鼠

睇下志偉叻哥點睇警察喪禮

咁驗咗傷未呀？
去醫院驗完出report先出信啦

請問曱甴算唔算中傷？

呢件事太好笑

佢都唔係講俾我地聽啦
俾西環聽咋嘛

屌你咁撚大張柒頭皮高清圖嚇撚到我手機都飛出去

嚇死我,

驚到瀨左尿，點搞?

呢八個月，幾多人係黑警暴打下受傷，甚至被自殺，又唔見佢出聲

30K thanks!

恭喜警甴確診武漢肺炎，三萬警甴一隻都不能少

黑警死全家 梁美芬死全家
律師信呢？

人地直頭中槍都係咁啦
中傷有冇見邊到痛咁呀

叁萬，謝謝。

又唔理 點解隻三萬咁多人想佢死

黑警死全家

由佢吠啦

咪撚炒貴香檳屌佢老母

我好撚開心窩，你咬我啊？

算唔算
另類 慰安行為？

咁佢係咪中傷歌曲創作人士
係咪可以send返封律師信俾佢

好驚呀
仆街死全家
臭閪死全家

係度造謠？

敵人染病我慶祝毛sir教

落地獄啦

三萬，thx

齊歡唱

都要認係黑警先得嫁對號入座
肯認啦咩

中傷犯左乜嘢法？

好撚驚呀你大我呀.jog

內文有講可能犯歧視殘疾條例

畀天收

智障

黑警中肺炎抵撚死
死全家都不足惜
最好長命百歲 百病纏身

好撚驚啊

希望上天唔好等到病情後期先開始懲罰呢班仆街

咁開香檳算啦

告我啊笨

話快啲出多幾首先

港共死全族

我想問9月out撚左呢班仆街出立會應該冇人反對

但總有班白票撚

乜野呀，張建宗話疫情已受控喎
天下太平點解唔慶祝得？

黑警死全家

Lm

打我丫笨

好驚啊 開香檳關隻狗同老鼠咩事

有請小鳳姐

佢唔係跳撚左制呀

想梁美糞點死？

中傷?
呀何大執葉律師話要殺人都無人拉啦
屌你老母

傳送門：

三萬 thanks
三萬 thanks
三萬 thanks

唔可以講3萬 thx

ok
三萬thx

閱

嚇鬼呀

咁光頭仆街想醫護中呢？
屌你老母

三萬歸西

DLLM三萬thx

吹撚得人漲咩你
係就快撚d出律師信
鼠王芬

我就要周圍唱，唱到街知巷聞

黑警死全家 祝你地全部中肺炎
快啲告9我啦

好撚驚呀！

佢都on99

姐係承認香港警察係死黑警?

三萬呀屌你老母

唔慶 死左先慶

立左23條先啦dllm 不過一定唔會立。

當日班狗自己講開香檳慶祝

而家回力標打返自己就出黎扮慘？

出信未？

梁醜芬死全家

佢都識講二次創作告乜鳩

真係蠢架喎

咦新po喎

淆底lu, 放過me thx

文字獄

極權之下
你有自由意志已經係罪
驚閪
我要開香檳
三萬個
一個不能少

黑警打人殺人強姦都冇事，市民唱下歌仔就靠嚇出信，收皮喇。出喇，快啲出，唔出正扑街。

你咁樣係唔會令到我驚㗎

做左咁多年人都未撚聽過咩叫構成中傷？

派律師信啦
記得派一封比我
派200萬封啊記住

我真係好撚驚呀 你呢.gif

告咩？

網民串既係黑警， 唔係警察喎
點告啊

三萬，thx
等你律師信

點解疫情咁嚴重，d人可以咁無品德仲去圍爐食飯播毒

三萬 紅中 一筒 西

老鼠芬死全家

Btw 我好撚驚呀
黑警死全家

三萬thanks

軍令如山
真係睇戲睇上腦

醫護幾時做左軍隊呀

咁開香檳慶祝隻狗呢
呢d少數派成日柒住出黎刷存在感

我真係好撚驚呀.gif

班popo～感染～ 武漢～沙士～

告我未啊，撚樣

你條柒頭芬唔出信正支那雞！ 仲有如果出中文嘅唔該搵個中文會考畢到業嘅，啲野雞律師寫啲信中文錯，文法錯，格式錯，用字錯真係好羞家，同毅進仔咁嘅水平

BTW：黑警死全族

香檳係黑警話要開嘅
自己受番冇人救到你

幾十萬人?過百萬人喎

光頭佬咒醫護中招又點睇

抵撚死呀屌你老母

梁教授封律師信去到流浮山未？

手足比狗曱甴又唔出聲

中咗武肺嘅黑警抵撚死，晚晚開香檳慶祝，告鳩我啦屌你老母臭閪

去捉老鼠啦

三萬 THX

政府帶頭歧視韓國人點睇？ 芬姨

男姦女殺果個拉左未？

好驚呀，我唔敢講黑警死全家呀

黑警死全族

鼠王芬

咁都想告人點教書呀教授

講黑警
又唔係講警察
唔係自認黑警下

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

黑警中得好，黑警死全家，咁點

唔明講緊咩

我真係好撚驚!

梁建勳我都唔驚，驚你梁美芬咩？傻閪

光頭sir 叫守護香港既醫護中肺炎條數點計

佢唔出聲無人當佢啞

推

你有機會誹謗添啊撚樣
今年九西唔好爭輸比其他親中派呀臭閪

30000 thx

哦

好撚驚

三萬THX

我真係好撚驚喎

我好撚驚呀八婆

黑警中肺炎死全家

拉鳩我la
用支那國改埋添牙
《黑警死全家進行曲》
成個肺都花晒
老婆仔女都中埋
全家die

黑警死全家
老鼠芬死全族
一定係漏咗佢嬲嬲豬

30000+1 thx

好撚驚呀屌你老母

香港牌

你話蒸口罩 直情害得人死
又唔見你坐牢

律師信thx

死人開香檳又唔見你咁講

點解香港人咁善良 d黑警仲可以咁暴力？

法律教授

咁怕POPO被中傷
咁佢咪申請禁制令禁止香檳入口囉

黑警死全家呀

好撚驚啊屌你

不能同意更多

律師？

屌你老母當初手足被斬被自殺你地班藍絲咪又係話開香檳
抵你地死架 死全家都已經益你地

3萬+1 thx

三萬 屌你老母

On9真係無得醫

三萬，thx

黎告鳩我啦

縮返入去你老母個閪到捉老鼠啦

屌你老母闔家剷鼠皇芬

八婆

快啦 好驚呀
黑警死全家

popo 同市民本身就唔平等
搵平機會做乜

條戇鳩知唔知香港反歧視條例. 只係包括 :性別, 殘疾, 家庭崗位 , 種族
呢個教授真係好無知.

🙈

三萬

佢話中肺炎係殘疾

死狗乸

donki中文字幕版召喚

痴撚線你個死閪鼠喱返入坑渠啦污糟邋遢的士佬都唔撚車你啦仆你個街

三萬
加多梁美芬一個thx

贈慶警？新職業黎？係咪講緊話要開香檳果個黑警呀？幾時告鳩佢中傷呀？

人渣

咪撚玩啦 冇口德都犯法呀？
咁藍絲係咪要死刑呀屌你老味
希望臭閪芬全家中肺炎死！！

得個七宗投訴就咪衝出嚟柒

嗚嗚佢講我壞話
我要告俾老師聽

麻雀個三萬都ban埋啊笨柒

拉我啦～

按中共邏輯，：是的，不能。
就係唔知香港會唔會跟中共果套
話是話，唔係講好50年不變嘅咩？呢D野以前一路都有㗎啦又會衣家先至犯法嘅
好驚呀

30000+你隻鼠王芬丫 thanks!

好撚驚啊 寄曬俾全部連登仔啦

學人講幸災樂禍

咪係囉
如果有黑警有肺炎我地話開香檳係中傷
咁上次梓樂死左佢哋夠話開香檳啦，咁樣就唔計？
真係好想講香港啲記者問題唔夠尖銳

發表開心的心情都唔俾？開香檳🍾️又中傷

有機會

佢都有機會比黑鬼中出老蚌生珠

疫情咁嚴重都唔支持封關仲缺德，明知有病都要出席乜宴物宴係極不負責任，支持為左比幾百個明知有事仲回鄉同旅遊嘅自私精番黎，要七百萬人一齊受係極度唔人道，話之你係醫生律師定乜柒，咁想救人可以主動去當地幫手，咪撚將病毒散到周圍係，你啲冚家鏟唔死就累死其他人

其實你老鼠又捉唔掂，法律唔9識又話自己係律師，假學歷又話自己係博士，睇篤屎好過望到你啦屌

警犬全家死清光

叫佢告鳩政府點解武漢肺炎冇得攞白咭. 係咪歧視武肺

平機會：嘲諷警員確診並不構成殘疾歧視！

我又嗌！

黑警死全家
三萬都不能少
部隊宿舍成為下個淘大
30000黑警快見毛主席

係時候幫佢寫返首

放心無歧視，民建聯有人中一樣會笑！

死撚曬佢啦

你老母全家上下比老鼠雞姦呀

平機會話冇事喎

你夠膽搞，我地就一人投訴加舉佈你地一次，睇下點

黑警見有人死 佢叫開香檳wo收左律師信未

就算你告得入市民 成為案例 下個就係果隻警曱

乜過左網路廿三條啦咩？

今日係巴士站見到架狗車駛過，十個人入面有六個人係用仇視目光啤撚住架狗車

臭化閪
好撚驚呀認住呢度
黑警肺炎死生男夭折生女做雞

黑警死全家
中左肺炎抵撚死
一個唔撚夠
要三萬個加其家人

On99
23條立左啦咩屌你老母

條八婆真係好撚煩，專做埋d 柒事

無腦...咩叫言論自由

贈慶新婚就得？

笑鳩埋你啊臭閪

我真係好撚驚，全家中支那肺炎喇你

我好撚驚啊屌你老母

三萬thx,順便加埋梁美芬

我公司有個姨姨話聽到有狗中肺炎
佢好心涼
話覺得原來自己都幾涼薄

PUSH

快撚d啦屌

返去大陸講法律啦 傻西

慳啲啦老鼠芬

臭閪

束生

中學副校同篤灰狗都要平機會

巧京京呀屌你老母保蝗少數派

屌黑警老母會唔會收律師信？

黑警死全家 拉我啊 屌你老母

好大的官威呀
但我就係鍾意睇呢啲贈慶片

你地可以叫我做，但叫公安做就唔得。

係咪告襲狗先 傻9

係又點。香港冇警察只有公安

三萬,及其家人,thx

On撚9

首歌有梁美芬認證
證明已成功打入市民心聲

大家一齊集氣

平機會：嘲諷警員確診並不構成殘疾歧視

咪搵台灣居民出歌囉，港共夠膽試下踩界

傷左弱小既心靈囉

黑警死全家，死完男家死女家！

告我呀鼠王芬 屌你老母個臭閪

班popo感染 武漢沙士

你聽鑼鼓響一遍 黑警中肺炎

死差佬話開香檳算唔算二次中傷？
由而家開始打牌食三萬加多一番！你咬我食呀！

會動用緊急法推禁酒令
咁就開唔到香檳啦

中傷係一條咩罪？
真係好想睇下老鼠芬幫黑警打官司

即係承認黑警呢回事

屌你老母 屌你兩句話比老師知？冇撚用

三萬thx,黑警死全家

梁美芬thanks

當年否決係岩既

等緊收 唔出信嘅係狗係契弟
on9梁美芳

中傷罪
唔講唔知以為中槍

三萬黑警死全家thx

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

愈講愈要玩
吹呀

我真係好撚驚呀 ON9

啊祖又要收律C書

佢地有特權, 合法殺人棄屍wor

條八婆又柒又唔識law, 狗隊都唔告得defamation

算啦
同藍絲講道理都晒鳩氣

三萬 thx

三萬五，thx

三萬五呀

唔知大家叫老鼠芬死全家，佢會唔會俾律師信人呢，巧驚驚哦

老鼠定芬係梁美芬

3萬 thanks

佢以為有人信佢

咁D歷史書話「希特勒係人魔」又算晤算無品？

咁係佢對號入坐啫 柒頭皮

患武漢肺炎=殘疾？

迫不及待想收收了

律師信有錢就出得啦

佢應該會寄俾你

老鼠

我依家同你講呀，梁美芬，祝你早日死全家

三萬thx
肺炎死全家
我日日都開香檳呀
屌你老母臭西呀老鼠芬

邊句中傷人呀？梁美芬

你看大眾多歡暢 個個樂綿綿
用返原版歌詞都好適合